其實香港人要思考既係，你想係建制下改變，定係建制外

如果日日仲問林鄭拎5大訴求
又或者選區議會
即係承認政權
建制下改變

如果建制外
就係取代港共
即係71「成立臨時xxxxx」

其實得兩條路
再唔諗清楚，會思覺失調

正評：建制內
負評：建制外

up

why not both

Why not both

正解，兩邊一齊攻先最有效

一向係扮緊建制下爭取，但五大訴求其實係逐下斷政府手腳，係用和理非口號包裝嘅毒藥嚟

Both
制度下盡做，同時要設法逼制度改善，先有長遠成效